每晚凌晨 鄰居同佢條女都好大聲

晚晚三四點係後樓梯食煙& 大聲講嘢

閂晒門啲煙味都飄晒入屋 成日硬食二手煙
琴晚仲癲到跑嚟跑去好撚嘈

大家有無方法杜絕呢啲情況發生

鄰居關係點先，三口六面講下可能就搞掂
利申公屋撚同鄰居關係唔錯

凌晨跑黎跑去
你肯定佢地係人？

唔係太熟 平時無乜兩句
近年見面會打下招呼咁

唔係人都無咁嬲
仲要踢拖跑

比著我嘅性格可能我會忍唔住出去開拖

公屋撚?

原來可以咁樣幫還押手足

咁咪黎個先禮後兵

琴晚忍無可忍 諗住出去講嗰陣佢地走咗
如果大家無方法 今晚就拍門屌鳩佢

收到

具體啲講 會係點做

係 單位係對正後樓梯

扮房署出張通告痴係佢門口
利申試過令到隔離屋堆新移民靜音

呀黃生(隔壁應該係老黃)麻煩你(禮貌一下就夠)唔好晚晚同女朋友喺下樓梯傾心事(食煙跑樓梯嗰啲就唔使講,佢明既就明) 我同屋企人(群眾壓力)比你地嘈醒晒
最好就揀日頭講同佢條女唔喺度先講(唔好睇小女人死都鬧翻生嘅能力）
全程冇咩表情咁講就最好
Try Try

精神病 ?

有無template

嘩多謝你 好有心今晚試試

再咁落去 我都就嚟有

乖

我都試過遇到隔離屋企門口食煙，痴撚線

同意

唔是應該有門隔住咩 咁都嘈到？

你拜神囉 睇下邊個啲煙勁啲